無線新聞記者張家灝屌鳩毛孟靜

而家係答完你先屌你
唔好係到玩字呀廢物

呢隻肥狗好撚樣衰

幾多日前, 咪用舊野推 post, 一齊講番 7.21 la

得啦 唔係old new咩

咁你TVB係抵屌啊嘛 你啲新聞報一半唔報一半仲大支野？

唔係當面答左佢咩?
唔割蓆呀佢唔記得啦?
係完左pc先問佢邊位
因為你個問題太on9呀tvb記者大佬

仲有 毛孟靜拍枱屌你果時
後面個民主派都係到笑架

相信佢真係代表緊成個民主派屌你

我係毛孟靜就叫齊民主派出黎開多個記者會
逐個拍枱又係TVB
睇下你又作到篇咩垃圾出黎攞彩

俾人屌完就好走喇仲唔知醜

完哂先慢慢清算喱班仆街

btw 集中721ok?

條撚樣追撚住黃絲黎屌

而家係你無線新聞選擇性報道呀，愚民呀，賤鳩格呀，屌鳩咪屌鳩你囉，吹呀

說好的TVB前線好多黃絲呢

認真答都被人剪走架啦, 咁做乜要答

舊文唔好再貼

佢咁撚易認好難攪喎

有無人有留意開tvb常派外出採訪班記者既相? 我唔會打佢, 但一定會不禮貌對待

想分化民主派？

人地咪答左你囉
點解聽到tvb咁大反應 睇下你地自己做過咩啦fake news
成隻人型豬咁 相由心生呀～

好想上位
仲唔升佢職？

舊料嚟
前2日都吊過
唔好俾條肥柒搵存在感

屌你老味神早流流成舊肥豬肉扔過黎今日夜晚個餐都唔使食

林鄭都係咁撚樣啦

On撚鳩
記者會散既時候先黎問咪比足面囉

好似angry bird d豬

佢可以喺TVB扮豬八戒

有無傳送門

算吧啦你
答曬你問題先問你邊度黎架

咪答撚左囉
Cut左幾先問佢係邊間已好比面

可能都走L哂

人地毛姨姨有答，講左民主派不會割席，強調公道自在人心......本身個記者條問題好有引導性。

人哋咪答咗你 拍枱又唔得

人頭豬

豬樣

完晒場先屌 仲想點

你條問題係陰鳩人喎屌你老母

答完先屌你架肥柒

唔好講笑 一眼望過去以為佢係弱智

可想而知你公司幾克人憎

好重要所以講多幾次
毛姨真係代表緊成個民主派屌你

我屌你老母呀! 死肥狗. 你老母臭閪你死全家喇冚家鏟,

721見

Fact check都冇做就屌
這是正式錄用的記者嗎

一個字 - 抵屌

其實拍檯嗰時個記者會已經完左
佢係私底下咁問邊間媒體

林彥邦呀成日比人遺忘

Btw柳俊江 616係我附近

個樣都夠衰
仲要咁仆街

You ask for it
721

肥閪走住屌

八戒 為師叫你躝屍趷路
你係咪唔聽？

反駁呢 係對人先用架啫
你對住隻狗會唔會反駁?

毛 心諗 我做TVB耐過你

聽潘小濤講 你問d問題都係老總叫你問。其實佢屌你個老總on9 又唔係屌你，做咩嬲豬

肥仔灝又知唔知道自己的言論, 是代表整個無綫電視新聞部, 而非牠個人。

其他外景同事比人干擾的話, 要知道邊個始作俑者造成當下嘅狀況。
拍攝期間搵個市民質問又好難嘅, 做完嘢返到公司搵個同事屌就好方便。

721 維園見!
721 維園見!
721 維園見!
杜絶三毛五毛分化 ! 五大訴求 決ー不可

old news
bye

點解睇唔到佢個po既

推721post

唔係應該自報自己邊個傳媒先?

致電視廣播有限公司(511)股東

電視廣播有限公司(511), 自2018年8月 股價由$24.5 跌到 2019年7月17日 $13.7

李寶安除了無好好管理公司.

李寶安：最近才知悉星美未經同意抵押資產 難評估是否再需要減值

在電視廣播有限公司新聞部, 被公眾質議無線新聞偏袒香港政府.
未有正視新聞部問題, 反而去批評市民, 傷害電視廣播有限公司名聲.

(

企圖或意圖干預公司不偏不倚的新聞報道及影響新聞自由，公司堅決反對。
)

被公眾質議無線新聞偏袒香港政府.非無的放矢.
如沙田新城市廣場只播示威者打警方, 無講市民和平地進入沙田新城市廣場.
同警方暴力追打,追捕市民,亦未有提及商場有其他市民從沙田站回家.
被無理驚嚇.

【引渡惡法】傳TVB高層下令剪走「破壞警方形象」片 袁志偉：我第一次聽

外間傳聞中華人民共和國,會給傳媒金錢,協助政府宣傳,
做出選擇性偏袒政府報導. 該資金是否有人私下收下.
莫視股東權益,公司收入問題??

所以電視廣播有限公司,在近日"逃犯條例"事件,
未有正面回應市民質疑, 反而對抗市民.
嚴重影響電視廣播有限公司利益.

股東理應維護自身利益, 要求電視廣播有限公司新聞部改組, 以改善形象.
改革管理層架構.

cctvb 水平

平心而論
呢條肥鳩真係好撚樣衰

Old news

點解你老母生得你咁撚樣衰？

再一次證明相由心生呢個定律嘅絕對性

咁撚樣衰

咁你問果條問題真係鳩丫麻

死肥狗 人地答撚左先串你架

[投下票] 陳同佳案 + 民主派

所以話tvb d妓者無一個係無辜

再唔好幫佢地講好說話

相由心生

wfc呢隻肥狗？佢算老幾？

係你班垃圾鳩成日問埋D引導性問題
自己搞臭自己個朵
你地班新聞部已經變晒過街老鼠
幸好香港傳媒不只CCTVB

7.21!

舊聞都要再屌

TVB式思考邏輯
1. 明明答左佢問題，但要寫「議員可以答或者唔答」，呃無睇新聞嘅人，以為毛孟靜淨係鬧人。

2. 當時成個流程係毛孟靜答完佢問題，再答完另一個記者問題，到記者會完結時先問佢係邊間記者。但佢用建制聽到係蘋果日報就冷笑避答做例子。又係想呃無睇新聞呃人。

3. 最後刻意提以前民主派唔會咁、民主派唔只佢一人等等。係現時TVB分化議員同民眾嘅伎倆，同張超雄一事處理手法一樣。

咁嘅質素嘅記者，私下facebook都要造假，不難想像做新聞時的可信性有多惡劣。

721一齊上

附上各大精華post

裝備

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[721] 彩彈戰術，實測報告

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 情報站成形準備工作!!!

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

其他

[置頂] 人人都可以學急救知識

律師有野講

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

垃圾

證明係對人不對事，係咁架啦

屌你老母推乜撚嘢舊post啊

人唔搞你 你搞人
TVB 新聞部無一個無辜
你地咁威要愉愉地採訪？
自己公司牌都唔敢掛就躝屍趷路

唔好再推舊post

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求push！緊急！

tvb記者連睇嘢都係斷章咁睇
時間次序錯哂 甚至扭曲事實
人地明明答咗先屌
佢就覺得係冇答
吖 屌你 人地教過幾多學生
點會犯呢啲低級錯誤
selective reading

做畀選民睇家嘛

唔係唔敢答，係嬲緊點解掌握公眾大氣電波既cctvb問既問題可以咁L建制

點解做記者7到咁都唔明

張生好有潛質頂袁生個位

咁你CCTVB係臭嘛

牠

林彥邦啲文好高質

唔會唔記得

CCTVB

你地d新聞有幾垃圾, 心照啦

明明當時已經答咗

呢位員工係咪代表緊TVB？CCTVB係咪又選擇性報導？CCTVB係咪又想做假新聞？

幸好，電視台不只你一間。

stop making stupid people famous

有冇睇曬成條片㗎肥仔……
毛ee答曬問題，記者會完咗, 執曬袋。 臨走前先問個記者係邊間機構。

咁你CCTVB真係低吊丫麻 檢討下自己先衝出黎柒喇死肥仔

真係ON9有樣睇

7.21見

old news 啦，推返721d post上黎啦

時序：毛EE答你問題->記者會完->問你係咩報社->再拍檯

身為記者要講事實喎，時序亂晒你博咩？

你有種咪當面屌覺山姨囉
係自己山頭吠有閪用咩你
人做男人你做男人
匿係自己Facebook吠一個上年紀既女人
含撚啦你死肥尻

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

點解唔set public?
讓其他人留言
莫非，屌人既同事又驚比人屌？

死肥柒你採訪果陣夠膽大聲講你代表cctvb先同我講野啦
垃圾

你老母個西 呢類人諗野好撚蠢 永遠只係跟一個standard 去做 唔識變通去諗
係依家死左幾個人 又黎緊咁多人比個垃圾政府
政治檢控情況下面 tvb 永遠只係極度偏頗去報所有有利政府既報導 仲加入大量個人意思 係到影響理廢中廢廢老既人思想 仲要係記者會問類引導性前設既偏頗問題 正常人都嬲到仆街 仲要次次都係由你個tvb 去問 咁嬲好撚正常 係呢個情況下面仲要懶係大義懍然 收皮啦 呢類人永遠只係識跟一個model 去諗野 將個樣野fit 去任何情況

又推舊聞

[緊急]今日4點淋病係文化中心，要人

問到業餘咁

屌又係呢隻豬 咪出嚟獻世啦 你做得tvb記者 就唔好撚諗要樽鹽

肥仔夠彊未撫出去，吊撚死你tvb 走狗

唔小心打錯啫
改正: 它它它它它

呢條友玩完啦, 兩邊得罪晒

發夢見到條撚樣請好好招呼佢

生到咁既樣，心地一定差，咁鐘意奶共，祝你子孫世世為奴，如果有既話

Push

私底下都咁唔持平 好難相信佢報導時會保持中立

肥仔咁搶口搏咩呀！係人都知你公司犯眾憎啦！

間間都答，係唔答你tvb 吹咩

推番721 po

米撚再回

垃圾CCTVB 連BCC都睇唔過眼將CCTVB報導既野同其他台比較

張家灝唔係呢個咩？

見到tvb一定要屌

推721啊，呢d垃圾死肥仔咪理啦

答完先屌7你，算對你有禮貌喇。

尋晚想鳩寫張超雄方案唔提單次玩分化
呢個仆街cctvb 唔係希望泛民仲支持下話

我相信如果毛姨姨打鳩你都大把人叫好
更何況只係拍台

個樣生得柒，仲要幫撚屌電視台做嘢

個記者會都完左，咪都收埋，屌你有咩問題

old news

相由身心

咪撚理條傻閪奶共狗
最重要係我地既訴求
至多喺街見到條肥仔幫手屌柒佢

毛EE係民選議員，佢係2016年以32323票當選嘅！民選議員係好應該背負所有選民嘅意願同埋適當嘅時候發洩其支持者同樣擁有的情緒！

希望大家睇到毛EE兩次對TVB發洩情緒都係在完成整個記者會之後，並沒有因為佢係CCTVB而無答佢嘅問題！！！同時，亦希望各位留意CCTVB兩次記者會的兩條問題係有目的性挖個陷阱比毛EE踩嘅！

Btw，呢次運動我地都好感謝立場新聞一直企係最前線，但係林彥邦兩日前的一篇文帶起一啲記者紛紛插毛EE對於TVB回應的指責，個人認為不太合適！

(如果好似保皇錦，要票就派蛇齋餅，選完就講自己想講嘅野就得，唔需要理選民嘅情緒，錦又係米好合適呢？！)

理撚得佢！凡係毛姨姨必撐

隻豬都可愛過佢，似安德尊

依個呢？

屌你老母你個台封殺蘋果嗰陣你有冇出過聲呀
咁撚樣對記者喎？同行喎？

答完你問題。一係就比你攞黎創作，一係唔啱聽既就全部唔播？點解要答你？你地有專業操守咩？

咪好完整地回答咗問題囉...
成個環節完哂先問返係邊間......
仲想點?

呢個好似係冼志

平時啲官員點樣撚班記者你唔出聲，警察點對記者又唔提，依家毛議員答完問題臨走前拍你枱就咁大反應，唔係獻媚係咩。

冼志,,,

Cctvb

賊眉賊貌

係話你問題有引導性, 同其他 CCTVB 式問題一撚樣呀

張家灝真黃底嚟，唔係講笑

收皮啦張家灝 屌你老母

叫佢去仆街去死全家啦

721

死大陸狗上返ＣＣＴＶ 乜乜衛線搵食啦屌你老母

口吻係淺黃
袁生有冇睇法？

出街見到佢既話即刻去收佢皮

肥仔都係脂肪塞Q住個腦

係呀係呀，好多警犬都係黃底添

唔係講笑

話我毛ee乜都假 屌你老母先

Old news is so 唔識串
舊野唔好覆喇
一齊集中討論返721

死肥狗，相由心生！，樣撚衰

屌你老母，影衰曬啲肥仔

相由心生
我真係無咩見過建制有靚仔靚女

早幾日咪見過差唔多嘅PO

張家灝咁快想坐袁花個位?

毛都同你 TVB 唔啱。
是撚但但 答你算比面

開完post冇人理

減咗肥先啦，就嚟迫爆個畫面喇

走啦讀屎片

cctvb專出垃圾

負評，上一頁

咪幫個戇鳩仔上位

你地答撚左你先問你邊間嫁傻仔

所有記者設定問題時，都係會以既定答案前題下設問題。

你當日問既問題，就係想聽到泛民會割席會鬧人暴徒，
泛民一早就講哂不切割立場

你就幫tvb引導風向，聽唔到想要既答案，仲好意思屌鳩毛ee?

身為記者, 三番四次故意問引導性問題, 身為傳媒機構, 故意刪減內容, 報導偏頗又扮中立係咩心態?

停推
停回
幾日前啦
focus on 721啦

下 你望下自己係邊間先啦.
你地都唔係如實報 答你唔想聽既都係唔會播啦

幸好，記者不只你一狗 笑撚死 肥狗真係肥狗 d營養去撚曬d脂肪度 無撚去到個腦 每日返工幫CCTVB高層含撚啦 屌你老母都廢撚事 屌完你老母生著隻狗咪仆街

最重要係miss mo 心寒呀， 佢自己都係 tvb 出生 ， 親眼望住你地墜落呀

仲有問埋哂啲垃圾問題
沙田果個記招 ， 你個女同事問乜柒

咩沙田呢啲行為
咩出唔出聲明

miss mo 係先回答咗 再最後問你係邊間

已old news ，咪再推

蘇瑞雯 2009年 新聞與傳播學系畢業生（樹仁）

麻煩得閒推返721既post 上前

CCTVB一向係中共打手 只係呢隻肥狗特別樣衰

發現3毛

問下自己點解疾一疾先答TVB囉。心虛呀？

毛姨做記者嗰時 姓張條友都仲係攬緊片

無意冒犯，但係個記者嘅樣，似唐氏綜合症患者

肥仔有錢途呀, 一於拜袁公公為師

追撚住你黎屌啊

無線新聞 是撚旦啦

講扁野都要貼自己個柒樣出黎
方死冇人知係你條肥西講

你問問自己到底錯在哪裏？